【亞視再出撒手鐧 重播上次豬年煙花】

今日（2月2日）年廿八，距離豬年愈來愈近，賀歲煙花停辦一年之後，下周三（2月6日）大年初二將會重臨。每當提起煙花，不得不提亞洲電視於2013年的初二晚上，在「歲月留聲」頻道重播了24年前，亦即是1989年的賀歲蛇年煙花，令港人嘆為觀止，勢估不到豬年會故技重施。

亞視於2016年離開大氣電波頻道，之後於翌年轉往OTT網上平台，重開一刻一度大肆宣傳，並重推《百萬富翁》，然而卻未能重掀熱潮，似乎要出撒手鐧。

現時亞視除了「A1」的主頻道外，還有一個「經典台」專播舊節目，與昔日的「歲月流聲」頻道類似。翻查節目表，該台會於豬年大年初二晚上，重播《萬事吉祥煙花匯演2007》，亦即12年前的豬年煙花，時間為晚上7時半，亦即今年豬年煙花匯演之前半小時。大家又會否先重溫12年前煙花，再與今年的作對比？

玩到冇野好玩？
播到冇野好播？